求刪「思古井罪證大公開」其中三張相

Admin你好
對唔住我唔係好知道個app具體嘅運作係點
但求下你
可唔可以刪「思古井罪證大公開」其中三張相？
我朋友都係絲打
佢曾經同思古井合照過
今日俾人放咗上去遮咗樣
佢已經不斷俾人疲勞轟炸
依家仲要出埋樣
佢真係崩潰
我明白個post好重要
我唔要求刪咗佢
但麻煩你可唔可以刪咗入面出樣嘅相？
求下你
多謝

冇link 你叫admin點搵返個post del左佢

對唔住admin
呢道
［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）

唔該巴打！

Admin

全部blur哂喎 定我miss左唔知

有人post咗清格相

有3張露樣

Google Cache有得睇返個post連埋啲圖

戇鳩鳩 舊登都唔del 連登要del?

我刪你老母一鑊

同得人合照預左俾人放啦